搞集會嘅人可唔可以俾大家唞吓？

由6月開始，遊行不斷，行到腳仔軟，曬到黑左唔少，真係有啲攰。

但我講過，為左香港你可以做啲咩？我話俾自己聽，每個星期我已經預左要用自己休息嘅時間出黎行。感染身邊每一個人，包括仲會屌勇武嘅人，起碼好多身邊人真係慢慢接受到，兄弟爬山，各有各做呢個道理。

每一次行完，你會發現好似好冇用，翻到去又攰又臭。開始懷疑自己仲可以做咩？好冇用咁。

但大家有冇發現，自從和理優同勇武大和解後，成為最強嘅盾同矛，社會開始理解我地嘅抗爭。

7.7過後，大家見到人數並無下跌，而政府真係好L柒驚你地瘋狂搞啲內地遊客。而正正係咁，我地要設死線逼佢地回應。唔回應，下一次我地就要升級我地嘅行動，而九龍區真係好唔錯，又可以示範到俾大陸同胞睇，原來遊行係咁嘅一回事。

所以唔可以每次行完就算數，我地要同呢個冇民意受權嘅政府抗爭到底。

所以我就今日遊行完，有巴絲打可以幫手將呢個理念帶出來。

最近呢兩次都係Uwants/高登/Baby Kingdom 網民自發搞
我認為民陣應該儘早籌備下一次既大型集會 (可能係兩至三個禮拜後)
然後用一個強大既網上文宣力量將個deadline set喺集會既前幾日，逼使林鄭回應

你講得啱，好果由民陣晌籌備集會前，設下死線，大家就會有個共識。林奠亦都有壓。

伸利
發夢每次都係冇去遊行，直接出現金鐘野餐